Rád čtu knihy XXX. Ten autor je starý japonec. Četl jsem od něho deset romanů. Pro mě on je nejlepší literatura v Japonsku. Jeho jeden román se jmenuje Les. V té knize jeden mladý muž miluje jednou ženu, která je hezká, je skvělá. Ale ona často onemocní. Skoro bydlí v nemocnici. Ten muž obvykle přicházel do nemocnici k té ženě. Opravdu vlastně ona není nemocná. Nechce jenom proti novému tatinkovi. Oni rádi chodí dlouhou cestu na procházky. Jednou během procházky ona plaká dlouho a nemůže skončit. A on neví, že jak jí pomohá... Ten přiběh je moc zajímavý. Můžete hledat v knihovně nebo knihkupectví.
